[推到完場] 2017/18歐聯四強抽籤

Bayern München (GER)
Liverpool (ENG)
Real Madrid (ESP)
Roma (ITA)

今晚1900
link:

UEFA Champions League final ambassador Andriy Shevchenko will help to conduct the draw.

個個都話抽到羅馬最好，但如果我係利物浦就想抽到利物浦啦

利申：猁

軍刀

我估
Real Madrid vs Rome
Bayern Munich vs Liverpool
國際足協保送皇馬入決賽
之後決賽係Real Madrid vs Liverpool，皇馬贏3-0，施丹帥位得以穩固，C朗成皇，

LM

利物浦打皇拜好過打羅馬

利記抽到roma即戒j

1999

如果係
Real Madrid vs Bayern Munich
Rome vs Liverpool

係咪最多人唔想見到

保送 已經唔好笑啦ching

又保送 痴鳩線

你話對羅馬=保守
叫班疤狗情何以堪

遲早要面對
皇對拜
利對羅

決賽皇對羅
我朗登基

利抽中邊隊都屌打

驚乜

利申利

想睇怨婦猁懲罰黑哨蝗

原來抽中一隊踢西甲第一出局既球隊=保送

有球証幫手 抽邊隊都夠打啦

認真 冇一隊想抽中利
利打強隊有保證

抽皇拜啦 好過輸比羅馬

拜利
皇羅

想睇皇馬對羅馬

u典睇

利vs皇
羅vs拜
岩岩訓晏左去到聽日見到

沙高手字柒到

仲有個半鍾

邊隊抽到車路士 邊隊發達

等睇抽到羅馬當入咗決賽

歐洲聯賽霸氣盃抽籤too 雲加

Real Madrid's record in 28 semi-finals? A total of 15 wins, and 13 defeats - Real have faced Bayern six times at this stage (W2 L4)

好想睇英超球隊教訓西波

想睇利皇 4強

r霸抽先

no

官網寫6點抽

原來係歐霸先

Arsène Wenger, Arsenal coach: "Maybe it's better I don't wish for anybody and just wait for the draw … Atlético are the strongest, but let's just play well against the team we get. Let's prepare well for the semi."

6歐 霸7歐 聯

r霸live了

阿狗對馬體會

真係...

屌
仲要先主後客

G持雲爺爺

又保送西甲

馬賽贏埋既話兩隊紅牛比佢踢晒出局

雲加又贏

爺爺可以証明自己喇

又可以睇阿妓出醜

雲加屌打下體會

Lm

屌奶星，皇狗抽到拜/羅/利
擺明保送入決賽啦

皇狗冇一隊贏到

可能薩爾斯堡入final呢

咪搞事

保送意假入決賽幻滅

車路士都贏到馬體會
雲加你唔係輸呀

對唔起

Real Madrid's last three UEFA Champions League semi-finals:
2016/17: W 4-2 Atlético Madrid (3-0 h, 1-2 a)
2015/16: W 1-0 Manchester City (0-0 a, 1-0 h)
2014/15: L 2-3 Juventus (1-2 a, 1-1 h)

開始了

有無LINK呀

Link呢

成班眼殘定腦殘

link:

睇十二碼都唔識睇就知

爺爺已經係決賽等緊你地

未有Live？

傾緊劇本

如果保送 應該會拜對蝗
四強入面 8強表現最差係拜
利同羅馬格食格 但利進攻太癲

有無手機link

咁都仲有得講保送個d有冇腦

好有FEEL D片

羅馬加油

疤狗都輸得俾羅馬，你就知羅馬有幾揪得。到咗四強呢個時候重講保送既人係咪無腦
係都唔好自己講出嚟俾人知啦大佬

阿狗羸緊啦

同第一版一樣啦 羅利 拜皇

抽未呀，口水多過茶

鳩up完未

想睇利打皇

Youtube Bein Sports都有live(?)

皇打拜
利打羅馬

決賽皇打利

入得四強根本唔會有弱隊

想睇利蝗

9up完未

吹完水未

最後係羅皇大戰

抽你就抽啦ON99

會唔會播世紀倒掛條片

Shevchenko!!

根本一抽 10秒完成
係要9up咁能耐
又逼睇片

拜皇

拜

希望拜利
皇羅

Champions League semi-final draw

Bayern Munich v Real Madrid
#LFC to play Roma

羅利

Bayern Munich vs Real Madrid

拜皇
利記 羅馬

你平時睇電視都係直去大結局？

真係拜皇

又皇拜

皇要入決賽了

屌又係拜皇

拜打佢老母蝗狗

拜鍠

保送皇

我利入決賽了

沙拿占士瘋狂剷草
正牙

同第一版咪一9樣 沙拉倒戈

屌你咩

保送利

劇本

假到

抽中羅馬！上上簽！

決賽預測

利VS 皇

真係做馬

保送利撚

買左利冠果位巴打 可以落定去馬會排隊等收錢

利狗D抽籤運好到呢

皇又抽好簽，全部冠軍隊

利有暗湧了

有冇咁橋呀 雖然年年都係咁

FINAL
主隊：拜or皇
客隊：利or羅

利麻煩了

對皇拜死撚硬 對羅馬都有仲小小機會入決賽

D人話呢個係抽之前羅馬官網

Kyiv 個市長咁高大

第1張正路都係丙朗同上帝中間
再加埋第2張真係

抽完隊之後抽既係咩野黎
邊隊早一日打先?

上面邊隊贏邊隊冠軍

件印尼仔好樣衰

你都痴線，一場過依4隊波唔會有明顯實力差距

roma 咪又係咁諗
根本利記同roma 都想互抽到對方

你真係覺得下面果兩隊會贏

曼城 巴塞都輸左
有咩唔得

點解唔用迪斯高? 文路拿斯都好吖

大家咁睇低痢 痢大炒鏝喎

屌你呀

呢兩對格食格

伸條脷出黎做乜牙

成季歐聯打既唯一強隊係鏝
英超波水份+30%
高估左就真

歐霸抽未？

阿對馬

未

占士倒戈
沙拉倒戈

抽咗

洛賓都係

Roma 唔知頂唔頂到高壓逼搶, 有啲想klopp 拎一次歐聯冠軍

快啲正評me 我中左

難啲 決賽打親都輸

屌你咩抽夠未
決賽你利身浦都係睇電視